用緊hkbn嘅朋友請入一入黎(hkbn sales都入黎)

想問有冇人用緊啲個plan？抵唔抵用？
如果sun mobile未到期攜號轉台要點同sun mobile搞？
利申 屋企用緊hkbn 屋企電話用緊hkt
果邊想cut

LM